陳嘉倩真係拍左片叫人登記做選民！！！

ig story

登記做選民啦

未登記既仲唔快啲狗衝

要死了

CLS真係回應民意要紅

2020 年連登女神 已確定

同場加映吳日言

連登仔既威力真係唔可以睇少
撚到人地真係去左拍片叫人登記做選民

唔做又批鬥人架啦

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

記得follow 佢ig 、記得登記做選民
嘉倩bb

無可否認係幾靚

wow

真係要比個like

女神

好撚正

512真係好正

咁邊個可以扮Jessie?

vii 變到5月2
咁都諗到
背後個pr好勁

感謝樓主提出動議

感謝所有ching既G持

大家快啲去登記！

我登記咗啦BB

尊重我女神請自重

Follow左 登記左

鬥黃師

登記做選民～
登記做選民～

嗚呀

靚媽

我女神黎請勿沾污

講還講
睇post你哋登記咗未啊屌你

痴撚線勁似

勃兄你登記左未？

射了

放心我有牙峯啦

佢只可以做二奶

尊重女性請自重

咁急跑去登記定打J?

登記左好耐，我都想再登記多次

推post叫人登記

連登女神, 當之無愧

我女神黎敬請勿J

我女神黎請勿亂J

J還J，真係要做選民求吓你哋

512索左咁多既

我老婆吩咐你哋

咪就係

女神叫到幾大都登記完先J

有冇人BACKUP

推

米色拉

應該暫時冇另一個人可以似得過佢

個樣麻麻不過我屌

言簡意精

日本仔都打緊

架妹都要敗走

雞味濃

Lm

yes 點解既

雖然有動作冇硬照咁似，但都係好靚女。

Push!!!!!

Push.

終於。。。。
射射

痴線

pushhhhhh

推上twitter
#Tifafreehongkong

真係好正

cls

我應承你

痴撚線

push

改咗名 駛唔駛申請啲咩

登記左先準J我女神

Tui

多謝嘉倩BB

做選民呀

V月II日都諗到

dse散場要人

扯線風箏

出埋post添

唔講野都好地地 一講野個啲紋出哂黎。

屌 嗰位巴打張gif

推上國際

我反而將個重點放咗喺vii拆開做五月二號嗰段
諗出嚟嗰個好醒目

未夠秤
但都呼籲夠秤手足

DSE散場要人

push ar

嘉倩bb

痴撚線
日日都要j一獲

小弟不行了

做選民

嘩，屌

都係唔識郁嗰陣好J啲

痴撚線。。呢個女仔真係靚到cg咁

嘉倩多謝你幫手呼籲

強貼留名

好似冇原post兩張對比圖咁似

記得登記做選民呀！！！

心地好人都靚啲

似唔似都好，總之正

日本好多coser 花晒濃妝都唔似

可惜已經一早做左選民

Cls...

比左square soft未？

真係要登記做選民啊

好痴線
講還講 真係要做選民呀

登入保全家

唔係呀 幾成功
互相利用雙贏
一定多咗勁多follower

Push

啱呀

一早登記咗

PS仲唔快啲請人拍廣告

唔駛story
出埋post

真女神

佢一講野就有紋

真係大

登記完仲要去投票呀

仲似過2k20啲球員

法官大人

頂....我登記左十幾年...
有無得取消再登記過呀..

痴線隔幾秒D view數就double 左

邊個仲話佢唔似,

邊個再彈佢唔大波

全部同我食屎

快d登記做選民

好靚呀

真

師兄未拍過拖？ J 開二次元？

想食佢啲屎

乃飯最緊無波賭有咩搞

睇完好想登記去即刻登記 可惜一早已經登記咗

哭𠹌左

Tifa係二次元既嘉倩

打緊FF7 RE

無紋就得人驚最憎啲人膠面

你點知的

快D登記做選民

為咗佢, 我想登記兩次!!!!

嘉倩BB有求必應 我地係咪都應該幫下佢
話比全世界聽唔止支持支共會有更多嘅機會呢？
全世界一齊tweet
tifa coser呼籲大家履行公民責任 登記成為選民
推到返日本 等PS SE都見到等嘉倩BB都有多啲job
人地都要搵食㗎

冇紋就真係tifa啦

Final registration

差腳

癡線

V II

好想瘋狂登記做選民

咁都諗到

真係幾似

做左依家咪上神枱囉
連登仔要捧紅一個人係冇難度

因為硬照太似

好正

有冇巴打識做條片同步對比下？

想屌

CLS

我願意

正爆

一路睇一路登記，不停咁登記

連登仔好波
令到嘉倩都拍到片

強烈要求 嘉倩BB 同 胡師傅 來一場 引體上升 大戰

冇諗過推到出片

正確態度

唔好咁痴線

唔剪冬菇頭 索左好正常

又可以connect到力威師傳

十八廿二咩 已經好尾機

Final Registration V月II日

老鳳呀

登記做選民啦喂

求推呢個
黃圈嘅成果
反正FF7支拿都無得上無得玩

而家仲靚過黃金蝦果陣
果然相由心生

Tifa BB啊

連登仔好波

嘉倩BB

cls
真係好似

掙扎

PUSH

登記左

目測有e cup

tifa

行動post 推

bb

覺得嘉倩bb有mon po
絲打表示 十分讚！愛妳💛多謝妳

要射喇

女神...

咁都有位屌

痴線... 神級

follow左
J埋
太撚正了

j 爆了

仲有三日
快d登記

會唔會做多咗。。。

錯post

登計左10次

快啲登記做選民！

仲要 V月II日

小朋友 揸過波未

太小

final registration
5月2號

勁撚過2012-xxxx=xxxx

牙有啲黃

有對手咩

點睇都係嘉倩BB最似

可能真係搵左佢拍廣告

撚？

外國好迷ff
Twitter加爆 hashtags

仲有 BOB叔 選妃

在座咁多位都係…

衝呀

希望大家呼籲埋身邊嘅人
登記做選民

順便幫手推下小弟呢個post

Tifa同Aerith呼籲大家登記做選民【整合版】

送埋Aerith版本俾大家

有aerith未

應該推比日媒睇

kasin bb

佢都麻麻

無人講我講
多謝Kasin BB

我嫲嫲

TIFA套裝真係所有靚女著，都會再升華多一級

aerith個頭要gel

叫晒朋友登記未呀！

女神！！

一般貨色

CLS
絲都覺得佢超靚
btw連登仔停止性騷擾靚女

好幸福呀

Ching j開肥媽叫人登記選民係唔同d
我地kashin bb 點比
肥媽葉劉起雙飛仲唔仆去做選民投共？

推推推

連登捧得既最後都係會出事

Kasin 520

今次唔會掛
捧佢嘅理由好正面喎

Tifa呢d咁完美既存在 你都話一般貨色
你j開奇珍異獸架？

喺中學門口，叫班中六生快快登記

熱門gogogo

登兩次

嘉倩BB好嘢！我愛你！

邊個講嘢難聽既話我屌你人地拍得好有心機，所有動作表情都同gif一樣
本身已經勁靚女，cos tifa直頭一模一樣
暫時見過最似tifa既女仔，有tifa樣既清純感覺
仲要叫人登記做選民

老雞

氣質呢啲野真係天生

快啲登記啦

真係未見過人cos得似
直到嘉倩bb

其實都幾諷刺， 我哋喺出面想搵人幫手咁耐， 但連關注都得唔到
（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

感覺個心比佢射咗箭

佢 個樣 keep 得好好

靚媽

年度最佳J片

真係幾撚似

JED

有冇真人aerith

如果加多少少眼神，不得了

有冇人同我一樣睇到停唔到

方向正確

肚臍呢？

Hi 5 cent

好撚似tifa呀

登登登鄧

好波

小妹有一問題 我已經upload登記選民form兩次 係咪suppose會收到confirmation email？我乜嘢都收唔到唔知登記成唔成功...
求各位解答

全部同我twitter spread

我咩都應承
但我登記左

佢應該無打算番大陸發展
又無簽奶共公司
應該唔會有事

完美

估唔到真係回應

差咁個肚臍

登記左，點算

叫曬親戚朋友登記

誠意之作啊
登記做選民啦喂

登記做選民

希望大家幫手share去日本，希望幫手推到嘉倩BB做官方代言人…

加油💪

我想問係咪填reo-41?

好鬼馬 擠牙膏咁出

推到kashin試曬3套衫

喂唔掂
真係唔掂
我要起飛了

好癲
2/5 登記做選民

直接推到日本制作團隊睇到，幫佢做全球官方代言人（除咗支那區）

等其他公眾人物知道，唔係要奶支那先會成功嘅！

留名

求推到PS同SE睇到

個廣告短得黎 全部埸點都有齊 一物2用

係會收到 如果怕再登記多次

推到ps同se見到

以嘉倩BB嘅學歷同主播背景，一定震驚全球！簡直美貌與智慧並重

香港加油，嘉倩BB加油！

希望嘉倩BB紅咗，唔會忘記香港，唔會忘記連登仔

Sorry 佢係乜水
真心唔識

幫手㩒下佢YouTube channel d片啦

希望嘉倩bb紅左之後可以幫手打國際戰線

得啦 你死返武漢啦

如果佢比人封殺
我地點都要支持佢啦

仲未第完第一版已經feel 到之後實有人話 “條女真係好撚煩 又想借連登上位blablabla"

reo-41係比舊選民人登記做傳統功能組別既, 好似一早截左

新登記用紅色form REO-1

請問點簽名

又真係 cos 得幾似
第 VII 屆立法會 / V 月 II 日
好波

我啱啱填完reo-1 再send埋電郵畀form@reo.gov.hk 咁係咪已經ok？

！截止倒數2日

網上選民登記簡易教學(手機一樣可以填form)

好提議
師兄不如你直接開個Post講, 我會幫手推

佢地冇資格玩呢D逆權抗爭題材遊戲，相比我地現實中真係面對緊神羅一樣的支共，會更有共鳴(尤其係狂劈果班士兵果陣!!)

叫連登仔/香港人, 幫手去日本twitter share,
將靚女+ff7概念, 連埋香港人民主抗共意識推上國際

一係就手機裝adobe係手機mon寫&加簽名
一係就手寫完影相再係adobe揀簽名相加入去

嘉倩BB痴線架，係FF度跳左出黎

CLS 真係拍

今晚要瘋狂打J

不得了

人地做到咁
點只自己登不咁簡單
直頭拉埋仲未登記既親戚朋友去做！

係唔好填錯野呀ching感謝你既登記

是但搵個巴打出po啦！我學維尼：

我在必不成功

老婆，你今晚cosplay好撚靚呀

閘住

Follow左

真係接到Job自然會操條人魚線

我唔要見到林盛斌條仆街呀
平時睇佢後面想打柒佢前面

嗚啊

快啲登記做選民
快啲登記做選民
快啲登記做選民

登記登記登記

嘉倩bb咁樣出手 冇可能唔填
多謝你嘅回覆

2020年連登女神候選名單

你可以改名做勃起的00後

連場景都勁似先難得

點解Sony會揾奶共姜宣傳FF7 remake，搵嘉倩BB簡直perfect PR 都唔撚識做

無！

點解可以咁正

連登力量真係好變態

問下人地想唔想先啦

連登仔精氣旺盛

痴線啦
但係我真係打死都估唔到嘉倩bb會找數去到咁盡 小癲
真係相由心生

想睇

原來行動 post 只要加靚女就好快上熱門

大家以後出行動 post 記住加囡囡

我反而覺得肥佬表情似詹瑞文。。

陳嘉倩都有上連燈

嘉倩bb都無賭輸過d咩應該稱唔上找數掛

連登黎講，靚仔一樣可以

OK sorry應該用
回應連登仔
嘉倩bb世一

連登之光

想問下改地址問題
佢sms嚟叫我回覆查詢信
喺咪冇寄嚟就代表唔使覆？
定喺改地址一定會收到信？

一撚樣
痴線

狗衝去登記

上年登記左有冇得再登記

但都仲係好似報緊新聞咁

好正呀

其實相正d，不過都

登記做選民～

條褲太高or嘉倩個身唔夠長

Cls

要推到比PS見到

好似啊

Cls，真係女神

應該係條腰唔夠幼

俾日本毒撚知實暴動

其實講咁耐日本反應都未見

尋晚先po出黎姐 日文手足推上twitter
kasin即刻變國際人物都似

懷仔呀唔撚係龜頭BOB

條👖太高

髮型差dd，但係都cls

tifa幾套衫都正到仆街
無玩過成個系列都想買黎玩下

九成似

登記呀

超靚

我愛佢

岩岩去正式選民登記冊check多次 佢話已將我嘅登記資料列入2020年臨時選民登記冊 係咪咁就ok？

登記做選民呀

咁應該冇問題

已登記

好正好甜
嘉倩bb啊

正呀屌你

我既終極幻想

好靚女呀

ok 唔會有人騷擾你

benz雄

哇

benz雄做到搞笑，淫賤得黎得點古惑個效果

登記多次

樓主介唔介意用真人版
同埋我呢個post入面嘅gif做個新嘅整合版

Tifa同Aerith呼籲大家登記做選民【整合版】

我D post全部推唔郁

懷仔頭頂要貼金毛

樓上三個帶風向撚 大家請ban

真係一模一樣
我係Sony就搵陳嘉倩代言啦

一啲都唔似，收皮啦好冇

右上角

登記呀！

採陽補陰

對比之下 搵姜濤代言真係弱智

又真係咁快搵到套衫咁勁

G持

支持！

講真，俾你地月入交完租可以儲到5k usd 既話
仲會唔會炒股票

我玩咁耐，成日想炒牛熊call put 發達結果輸突

搞到我想買隻game番黎玩

有啲似周慧敏

CLS
天時地利人和
嘉倩bb好波

真係好似

應該有啲難搞

轉身嗰野快啲就似晒，同埋再挺胸收腹多啲

香港人記得登記做選民啊

已經較快咗 本身條片個時間都唔岩

登記左
會唔會仲有獎勵？

黃金蝦

一次性交表就再以了

thanks 巴打,好正！

點都好
支持登記做選民

想問之前登記左區議會選民
今次係咪唔洗登記

final registration

如果他日陳家倩因為黃已比人封殺
連登仔一定要支持佢

日本網民有回應未

勁支持

打完j
捨得登記未呀

真係好好好撚淫賤

樓主功德無量

一早登記左,上次我有份踢走保皇黨嫁......

狗衝做選民啦喂

呢個正好多

登記左做選民，區會立會補選超區都有得投當然自己check 下先

估唔到嘉倩BB會咁有心

我愛你呀。tifa chan

逾1700間黃店參與黃金周 藍絲崩潰：好嬲好嬲 撐警藍店已經頂唔順 點解政府仲要打壓我地

登喇登喇

一早登記左啦
安心打丁

感謝

駛乜講

可唔可以整個對比圖？

推！

你條臭系肯定未撚比肥毒撚日屌夜屌過

我決定要登記了

上便咪有

推
快啲登記啊

出色

成個鬼妹咁

高汁過任何一條政府垃圾宣傳片

唔太似 陳嘉倩個咀嚼肌太大 大細面

Final Penetration 😂

可能幾百個毒撚日日pm佢

問係咪揾佢登記做選民

一早已經係選民，未登記嘅快D做咗先

估唔到港女cosplay日本角色都可以屌打架妹

點解可以咁正㗎最尾一幕仲要整到好似final fantasy個logo咁

但係佢拍片冇影相咁好J

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

連登仔最終性幻想成真

Cosplay完 覺得佢個樣好膠
Ps本身唔知佢係邊個

太完美
令你覺得佢係CG

係
d五官好端正

自從有了黃色經濟圈，整個人都精神多了。

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

睇返佢以前啲相都係咁正

中學個陣

Wow

睇完GIF再睇佢段片....屈機

因為被滅村而加入革命組織雪崩去反神羅既tifa叫人登記做選民去投票
真係好諷刺

都係對抗極權嘅一種手段黎姐

最後機會啦
大家登記左未啊

強烈要求著呢套

投票都可以係對抗極權既一種手段？
咁個政權仲可唔可以叫極權？
不如話係你地逃避現實既一種方法？

咁不如好似炸爐咁炸撚左個立法會佢?

我就同意既，反正香港依家根本無政客，只有為保議席既層壓式sales，立法會更加係香港二次政治迫害既舞台。不過咁做你班泛粉黃絲會即刻割席話係本土恐怖主義，即刻割席話唔關你地事，炸魔抗爭者不代表你地
就算依家開戰打仗，香港要進入戰爭狀態，你地都會嗌唔好打住，投埋票先，咁講經咩

你肯去炸我一定支持
1年啦 蟻都未炸死過一隻啊
你今日炸左未啊

短期目標 長期目標識唔識啊
立法會都保唔住
你下年遊行都唔使遊啦
直接23條拉鳩曬
經都冇得你講啊

短咩期目標？靠選舉續命你咪認咗佢囉
你班撚樣根本就係選贏咗就可以返屋企訓，選輸咗就香港已死等移民

我份人就好小氣，你唔講23條都好地地，一講23條我就諗起咗啲野：

選呢啲人入立法會擋23條呀？
定係你想要由民主派議員提出private bill黃絲版既23條？